10月21會出席嘅人入！邊個話要忘記721單野？？

單野過左成3個月，社會已經慢慢比人帶風向去左其他事件。但721呢件警黑勾結最明顯嘅事件，竟然開始冇乜人關心，唔通你地已經忘記咗？？仲有不少人係到講：元朗班鄉黑搞左咁大單野一定驚收唔到科，唔會再出嚟搞事架啦，同埋黑警都知玩大左，唔會再發生同樣事情架啦⋯⋯之類嘅說話 全世界去哂查案呀，裝修呀，我都明白發生太多事，大家都顧唔到邊樣，顧緊呢樣又冇啦啦有第二樣野搶哂fol。

但係今晚,元朗西鐵站樓下連儂牆又上演左一場警黑勾結，
接近幾十人嘅鄉黑/白衣又出現元朗西鐵站樓下去做撕紙狗，當然附近有好多文宣手足，雙方都起哄，最後由防暴掩護下，鄉黑成功撕哂文宣仲走佬。
唔明點解仲有人覺得唔嚴重，仲覺得元朗都唔係好藍姐，覺得班鄉下佬垃圾721之後有撚膽再出現咩，之類。
今晚元朗鄉黑就話比全香港知：我721可以搞到你地班廢青驚，代表我隨時都可以搞鑊比你地班人。唔撚好再係我地頭搞事，元朗係黑社會話事，要搞民主爭取自由，問過我地班鄉親父老未？你幾勇武都唔撚夠黑社會打以往各區都會有發生零星撕紙狗同手足衝突事件，但都係得幾個人做撕紙狗/休班狗，有個別撕紙狗都可以比人鶳到，但元朗就一出就成班幾十個鄉黑出嚟，唔好話鶳，你唔比佢地鶳已經很好

我講咁多，都係知道就嚟又係10月21即是發生第三個月，等大家唔好忘記，唔好忘記勇武嘅重要性，1020你可以和理非阻人勇武，
但1021，自己醒目 你搞元朗連儂搞左成3個月，元朗西鐵站附近就係幾條村，佢地今晚出嚟試水溫已經代表班鄉黑忍你地好撚耐。

10.20見

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推！

冇可能忘記

Truly Not UNTIL popo have found all those WHITE - shirt men, it should not be forgotten in future history of HK.

21th of each month - is a memorial day passing from generations to generations !!

Lam and popo should have the responsibilities to find out those who commited the crime! We are talking about HUNDREDS.

Dig out the name of popo who is in charge of this case.
I wonder how many men hours have popo put into this case.

大家睇下，鄉黑閒閒地吹雞清連儂牆已經有幾十人，當中班你地口中嘅廢中/老都係手持武器，街坊同市民都驚到只識拍片。
真心諗下，如果721重演，手足應唔應付到？唔好同福建佬比較，鄉黑絕對唔同北角福建佬級數。

絕不忘記721

推 唔會忘記

推

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

Push

政府死穴-7.21三個月6區地鐵站靜坐